新城市無晒文宣？

係唔俾貼
定無人貼？

五個月了，請不要忘記他。